今集杜汶準(杜狗)Yellopenrice要點住美極睇先頂得順。。。

28：58 Winky係後面勁得意

真係好肥美

個店主瘦左既相睇落都唔差其實